抵制cctvb

賣埋垃圾廣告， 所有話殺菌既廣告 ,無話可以殺到武肺
哩隻係病毒呀 ,殺菌把托咩， 1:99漂水行啦

做足安措施，勿助長廣告商